無出去的手足 快D幫手出去幫908宣傳 有不反對通知書

大力幫手 有不反對 和理非應該出到去啦
又係超級和理非活動 和理非唔出對唔對得住前線手足

推

你呢個係咪舊?
我見另一個POST 係咁

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

之前又話「點錯數」
【太子冇死人】消防署 又改口供：「3個人打架，唔計數。」

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

push

推 ~

Push

9月8(星期日) 2pm 支持《香港人權及民主法案》集會/ 遊行

中環愛丁堡廣場 > 美國駐港澳總領事館

希望美國能通過法案 🙏 拯救1100多位被捕義士和香港將來 ~

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Prayer Meeting for Hong Kong Human Rights and Democracy

The Letter of No Objection for the meeting (at Chater Garden) and the procession (to US Consulate) has been issued.

The Meeting
Venue: Chater Garden, Central
Time: 13:30-18:30
Subtheme for each session:
"Chosen People", "Praise in Prison", "Judgement Shall Come", "God Bless America"

※※ Signatures for the Declaration of the Hong Kong Human Rights and Democracy will be collected at Chater Garden until 14:30, then be submitted to US Consulate in the procession ※※

The Procession
Assemble Point: Chater Garden near Queensway
Assemble Time: 14:30
Route: Start at Chater Garden, go along Garden Road and submit petition letter to US Consulate General at public activity area near bus stop at Lower Albert Road

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

快快快 和理非活動都唔出 就唔好叫勇武比個時間你地和理非
落街宣轉 快快快

宣轉口號 : 讓我們和高官兒女共享大灣區榮耀

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推 ~ 集會時間由2pm 改成1:30pm
大家可以再早啲去

9月8(星期日) 1:30pm 支持《香港人權及民主法案》集會/ 遊行

中環遮打花園 > 美國駐港澳總領事館

希望美國能通過法案 🙏 拯救1100多位被捕義士和香港將來 ~

建議各位手足一齊十點鳩叫聽日美領見宣傳，connect埋仲未知嘅街坊，可以叫埋有不反對通知書等和理非放心

另外各位宣傳手足，有冇諗過每次活動前快閃各大屋苑大叫活動資訊？唔知得唔得，大家討論下

宣轉口號 : 讓我們和高官兒女共享大灣區榮耀

最後直路 求下大家出下街宣傳
真係無咩人宣傳啊 好多人唔知美國立佐法
高官兒女可以共享大灣區榮耀啊

要傳單，出面無咩人知

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

pish

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

傳上Twitter比外國人睇